點解上外國網站都有香港廣告

啱啱做project上挪威網站搵資料

但都見到大面bella

有冇IT人解答吓

你search過丫嘛

因為你有睇tvb

你冇開vpn

仲係小學生？

都係用緊香港server

所以睇到？

幼稚園

因為好多網站都係出租廣告位比某幾大廣告商(例如google adsense).
如果係google , 佢咪跟你睇過D咩youtube, search過咩, 睇過咩網站, 係咩地區, location, 就出相關廣告.

依個咪點解facebook app要攞你咁多data, whatsapp又想比資料FB咁.

定位又得,cookies又得, history又得, 附近wifi定位都得。應該係（9估）